認真，唔應該再叫班狗做黑社會

班人渣對哩三個字已經完全免疫
係叫就應該叫佢哋做
恐怖分子
又或者係
香港警察
社會垃圾

Agger 恐怖分子嚟架

全面不合作運動 癱瘓香港

全民抗爭 背水一戰

1.勇武轉入地下打狗
2.和理非要癱瘓機場

為受傷被捕義士討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

721

我不會叫你們黑警，也不會叫你黑社會，因為「香港警察」四字已寫入歷史書，將永遠專屬於你們這班罪人。

請不要妄想，你們所謂的「任務」會有完結的一日，不會的，就如香港一樣，

香港已經回不去了，永遠也回不去了。

你們和你們的家人，也再不會回到平淡的生活，因為香港人無時無刻都會想著報復，每一分，每一秒，我們不需要什麼gear ，也不需要什麼黑衫，我們的報復將會是無聲的，讓你防不勝防。

我們不會哭，不會怒目相向，我們會笑著，因為已經沒有什麼可以失去。